德古拉dracula有無人睇

bbc福爾摩斯班底打造
睇左第一集 幾好睇

勁好睇！同Sherlock個節奏好似

唔明第一集點樣變後生 初頭佢又無吸男主d血

第三集
趕過飛書
(不過伯爵cast好撚正)

上網睇最後一集個review話
Fang with a whimper

第一晚發夢已經係吸緊佢血

個結局有d眼高手低
第一集最好睇

第一第二集都幾正 第三集好撚膠

第一集最好睇
之後都膠膠地同悶